突發 城大生被捕

城大學生會：一名示威學生在醫院求醫時被捕

城市大學學生會確認，一名城大學生參與反對修訂《逃犯條例》示威後被捕。城大學生會表示，該名學生當日受傷求醫，於醫院被捕，城大學生會已派出律師支援，目前有待了解進一步情況。

2019-06-13 15:56:12

Source rthk

希望只係個asso 仔啦

大學生留案底就乜前途都無晒

收皮啦仲講笑